你寧願月捐俾NGO啲高層乞兒 定 香港啲流浪狗？

dog lives matter

我情願自己去餵流浪貓狗…
經歷過太多次同仆街義工交手 (唔係話全部都係但都大部分好癲)
好多所謂幫動物嘅組織都係利用人嘅善心去搵錢…正仆街！

攞去賭都唔益班扑街

俾啲假福利社買茅台/lafite?
食幼女叫雞？

呢個不嬲
好似幫手足咁。
受過刑嘅手足：椰子，岳義士本書......呢啲必課